【派錢陰謀破局】政府唔撥款買口罩俾市民，就係否決財政預算案既最好理由

政府推出所有野所謂益市民，計過數市民一定損失更多佢地先會做
宜家派一萬蚊係企圖帶風向
- 首先幫保皇拉票，通過咗就入保皇數
否決就瀨民主派，企圖扭轉9月立法會選舉
- 其次係捆綁黑警加薪/ 買裝甲車 D仆街野，企圖以派錢sound bite 掩人耳目

最大問題係同班藍絲/港豬 眼中只有錢，你再講阻止黑警打手足係唔會有用
要爭取話語權，
- 你要揾樣野重要過一皮野，就係市民自己條命，相信宜家絕大部分人唔要錢要口罩
- 要死釘政府唔封關，係搞到經濟收皮既主要原因
- 其次就係政府囤積口罩，俾黑警唔俾市民

結論係：政府唔撥款買口罩俾市民，就係否決財政預算案既最好理由

推

文宣要贏！

要有強而有力理由否決財政預算案

要清楚講到俾市民聽
接受1萬蚊掩口費
損失一定多過1萬

push

推到否決財政報告

派10000只係預算案既一部分
如果派10000但捆綁左好多損害香港人既措施時, 咁點解唔可以因為睇哂整份預算案有邊幾項對香港人損害更大而反對?

宜家係再次展示香港人質素既時候
要一萬，以後放棄尊嚴
定係放棄一萬，做返有尊嚴既香港人

希望多D人繼續比意見

七婆覺得派完錢巿民有錢就會買到罩

宜家俾錢我地都完全無用
仲要話7-8月先出
大家知咩事啦